【鐵馬家庭回港】 唐詩詠改口叫陳凱琳做大嫂

鄭嘉穎跟陳凱琳的婚禮已圓滿結束，一班出席的嘉賓亦過了三日兩夜的歡樂旅程，回到香港，今天下午，唐文龍在ig就上載了一張跟黃智賢搭機返港的照片，仲話：「和眾兄弟回港！」同機嘅，還有馬國明、黃嘉樂、唐詩詠、林子善、曹永廉及黎耀祥等，今晚十點左右抵港。

離開峇里前，大家更好有型影番張臨走大合照，黃智賢話：「過了一個好Hea的假期，回港再見。」跟住多謝一對主人家的安排，而唐詩詠就開心話歡迎陳凱琳加入「鐵馬家庭」，更改口叫佢做大嫂，仲要寫三次「大嫂」，都話重要事情要講三次啦！

條link唔敢噤

娶唐詩詠做老婆三大好處：
1. 絕世好女友 有腿又有樣
2. 民選視后 有名氣多人識
3. 結婚big Big Channel 幫你開live 直播 全城哄動